頂 iPhonexs啲電真係

可唔可以倒得快啲呀 我已經係咁打機 上chip登 睇片點知用左成日都仲有50%電 我都唔知充唔充電好 sorry我係有種想充爆電既強逼症 奈何iPhonexs啲電咁噤用 心理好唔舒服 唔通要我轉an機先得？求救

我都想叉電

想當年8plus都係咁 依家倒緊水

最慘係人地華爲4200電 績航力仲廢過Xs MAX
d打手就吹奏60分鐘叉爆電

XR舊電係幾impressive

你舊電老化呀？不過有an對比既話唔算倒水架啦

過2個月就變倒水電 信我
iphone x用家上

X一向都倒水

講電量 XR>8plus>xs>>>>>>x

一樣...

未倒水電wo keep住一日一叉/2叉
從我的 iPhone X 傳送

8plus 當初兩日一叉

今日要一日一叉

ios狗又吹奏iphone

講到咁大？咁XR都可以兩日一叉？
我就未試過
利申8+

我都係用8plus

用得一陣姐 我對之後冇咩信心

利申XS

大陸電話電量係用最好狀態計蘋果係用平均狀態計

吹到8plus 2日一叉
唔禁手機咪得囉

你回想一下買返黎果陣係點先

其實mild-moderate usage真係得喎 我同事同佢老母 舊年初初買都係2日一叉

如果淨係上lihkg whatsapp ig 睇下片 唔打機

當然係講緊新機落地果陣

其實我極度懷疑話快充 充壞舊電果啲人先係打手
IPHONE充最慢 舊電死最快係佢

既然你講到咁差，點解唔比228換電？

自己用緊iphone8, 粒電都好倒水

我個frd平均每日 5~6 hrs SOT

Xs max 今朝十點用到宜家

一開始緊係啦 咁都好打飛機

Ios 12 Iphone xs 連電都充唔到

出兩個月都未夠舊電可以點老化?

而家返工用到放工都仲有50%
放工唔出街可以唔拎尿袋

倒水果陣又唔見你開PO

咁樣正唔正常

有時臨瞓前仲有5-60%電，都唔知叉唔叉好

電都吹奏，on9
知唔知7plus 舊電容量仲大過xs

充你老母閪咩
叉電呀死大陸喱

屌 舊電壞撚左咪去apple換囉 驚鳩 買得一皮野一部電話既我 會驚跌左個一千?哈哈哈哈

Me2

充電唔係書面語咩？

一係就全部打書面語
而家好似啲大陸狗初黎報到學廣東話咁
最撚憎人講咩充電寶

今年電量XR真心屈機

因為未夠一年姐，一年後就會自動變廢

部部機一開頭都係咁架啦
部X開頭用成日都唔跌過50%
而家半日都過

小弟今朝七點開始用全日出街，而加返到屋企仲有50, ps XR

係咩 我xs覺得倒水啵

Xs max 都好夠用wor其實

2日1叉
唔知使用時間有無4/5個鐘